突發！ 破產管理署長終於換人？

你都有今日啦

人哋退休嘆世界
而你就日日捱麵包

換關二哥啦

你識唔識英文同新署長溝通呀？

原來係律政署派過去

今次重要係鬼婆

I go to the Official Receiver office by bus

eat c la she

熱烈地彈琴熱烈地唱

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗

人哋唔駛做仲咬住個個月萬萬聲長俸享受生活

慘慘 以後見到要講英文

恥笑程度犀利過上一位

你同佢講🚬🐋Good Taste

又係恥笑樣

點解d 署長笑得咁奸？好心寒

邊個做署長都係笑鳩你條廢中

official receiver 一定要識 law

歧視